無綫「翻拍」《娛樂插班生》捧新人？ 監製林肯：預計3月頭開鏡

近年有不少網民反映TVB「演員用嚟用去嗰幾個」，早前《使徒行者3》以《踩過界II》更連續兩少時見到張振朗和蔡思貝，繼而接捧《踩過界II》的《堅離地愛堅離地》又是張振朗夥拍《香港愛情故事》的龔嘉欣，部分觀眾表示稍為吃不消。

為了改變現有狀況，達致薪火相傳的效果，近日就有消息指TVB打算開拍全新一輯《娛樂插班生》，以80年代娛樂圈生態為故事背景，正物色一班年輕演員「扮演」80年代的歌星、演員，例如譚詠麟、張國榮、陳百強、陳慧嫻等，以輕鬆幽默的方式呈現觀眾眼前。

《香港愛情故事》監製林肯接受《香港01》記者訪問時澄清：「唔係娛樂插班生嚟㗎，（但係咪都講返80年代嘅娛樂圈？）都係嘅，但我哋嗰個係80年代嘅青春、熱血、勵志、喜劇，主要演員全部都Under 25歲，應該1月中會confirm演員，我哋暫時預計3月頭開拍，（會有邊度重要角色？）角色未講得住，暫時仲未可以透露太多呀，等公司公布先。」

當年羅樂林一日死幾次
叉燒炳由晏晝真情直踩夜晚1030都係佢

咪又係成班愛回家演員

愈黎愈似亞視 不斷翻炒

簡稱：冇橋

兩少時

而家d記者係咪唔洗識字

張振朗（TVB陳啟泰）

一班二打六 扮班死撚曬既明星
梅姐
羅文

正物色一班年輕演員「扮演」80年代的歌星、演員，例如譚詠麟、張國榮、陳百強、陳慧嫻等，以輕鬆幽默的方式呈現觀眾眼前。

個監製訓左幾耐？
請番黎倒米

當年拍個娛樂圈都未死晒, 仲KEEP 度
依家拍? 拍D乜?.....

目標觀眾係老人家

喂屌好心啦...仲嚟呢套

垃圾台就快同當年亞視同一命運

咪就係
唔通扮姜濤咩

戈壁!

d後生連Sammi 同千嬋都未必識
你去拍麟伯...

老人台係咁上下

用黎用去同一班人係一個問題
無新諗頭又翻舊野(eg xxx 2) 係另一個問題

成班圍埋覺得自己好有料好紅

拍《插班女學生》好過啦

最多扮千禧一代 即單丸 檸檬 sammi 扮陳慧嫻....
好話唔好聽有幾多後輕仔識陳慧嫻邊個？

前幾年翻拍流氓皇帝無雙譜仲嫌死得唔夠慘

是是非非是是非
非是是非是是非

扮泡星就差唔多，𡃁仔𡃁妹鍾意咩星都唔知，拍乜鳩娛樂

林肯，林敏聰個仔？！

而家可能扮9插豪菊花橋咋

80年代嗰啲明星係阿婆阿伯喇喎
咩年代呀

一係揾人扮姜濤、mirror、serrini啦

其實咁諗，翻拍上幾個年代嘅嘢
目標觀衆好明顯已經唔後生嗰堆

啫係其實電視台入面嘅人，都覺得自己個台得堆廢老睇，完全無後生市場

題材好老...

林肯係唔係林敏聰個仔

翻炒都算 仲要翻炒幾廿年前

睇見都打冷震

唔比後生上位
依家自招惡果
全部都係老屎忽諗老橋
奶共抵死抵死抵撚死

佢直接播返套舊戲好過
確保有30點收視率

以前有套徐子珊同伍姑娘做的戲
講娛圈黑暗

做個d剝下衫仲好

我記得陳敏之賴尿果一幕

洗唔洗拍埋歡樂今宵？

好撚心啦唉...

諗都覺得尷尬....
N年前既笑料翻炒，支那人都嫌柒

做得01記者係咁

係咪用晒後生仔個班on9做班底去拍？

Tvb最擅長拍既匪匪片 冇後生仔會睇
仲有d職業 律師 記者已經冇得再拍 因為同現實出入太遠
乜撚野第四權 無罪推定玩撚爛晒

仲衰過亞視

cctvb比起亞視更討厭

又翻炒 賣情懷 執啦

林肯係林敏驄個仔?

叉燒炳由真情 皆大歡喜 愛回家 個段時間絕大部分都有佢份

好老土

強尼（viutv陳啟泰）

愛回家果班實唔放啦 唯一收得既劇
應該果班後生仔加娛樂大家果班
不過諗題材真係咁難咩 相信求其一個節目都好過依個啦